哇屌你老母！呢六條女是但執件都屌得過

你點簡

全部一間醫院？

一定唔係最左個個先

最左果件同右下果件俾你啦

好大陣雞味

Btw how much

一定係左下二

d 妝濃到好想班支卸妝水同佢地洗面

左下okay

用精幫佢洗

Only左下有d potential
其餘落左妝都應該唔掂

最上個個幾清純，但其他都可以一戰

第七個

雞

圖係fb cap 不過好似係假婆

左下成個個大波版李施韻咁

圖係fb cap 不過好似係假波[/quote][/quote]
假波都照衝

[/quote]
假波都照衝[/quote]

我都衝

假波都照衝[/quote]

我都衝 [/quote]

三尖八角咁

暗黑小雪邊有咁大波

負皮既巴打唔係唔屌下話

左下有啲似李詩嬅

利申 好耐無驗眼

樓主屌埋我個份

全部一撚樣

我都衝 [/quote]
[/quote]

之前有批全祼照流出 影埋鮑魚

dick face!

feel到有啲伏味

話全部一樣樣果d人係咪應該去驗下眼

不過好重雞味係真既

樓主屌開雞
大家唔好怪佢

左邊好似蝴蝶姐姐

[/quote]

之前有批全祼照流出 影埋鮑魚 [/quote]

之前有批全祼照流出 影埋鮑魚 [/quote]
[/quote]

人造人都屌得過

我要最右邊嗰件

整容樣

左下摩牙

雞味濃

雞
俾我都唔屌

不了 正氣一生平安

重差過旺角街鋪門口啲海報嗰啲

我屌 你咩

正氣

屌埋我個份

淨係認得小雪同dora
老了

中間個個望多過五秒好撚不安

我剩係要右下，其他俾你地

[/quote]

之前有批全祼照流出 影埋鮑魚 [/quote]
黑撚到爆喎隻鮑

小雪真人平時出街好柒好濃妝

左下李詩樺?

其實除左最左 其他都屌得過啦 咁高要求

右下有裸照 好似叫小雪

大陸雞？
全部我都屌
屌到斷jer都屌

小雪有裸照

圖?

正

一望右下都知係整容雞啦

是但執件？不了

美圖秀秀得好勁喎.....

個樣都好假

個西係真
不過真係黑

第一眼以為最左係蝴蝶姐姐

雞味真係好濃

之前有批全祼照流出 影埋鮑魚 [/quote]
[/quote]
人人都有裸照睇 就係連登冇

右下應該好淫

個個 都咁撚樣衰

中

[/quote]
人人都有裸照睇 就係連登冇[/quote]

屌唔落喎大哥

一樣口味

是但一條都ok

網上瘋傳永遠無連登份

同我同一睇法

係呀就係呢個感覺 真係好三尖八角

狗也不屌

屌唔過 比晒你

右後方見唔到樣果個

黑暗小雪我有BACKUP

有波就是美女咩

有咩好back up
黑鮑都back up

左一，左下

小心d講野

咩人嚟㗎？ 點解你哋講到佢哋好出名咁嘅？

免費雞

台灣既Model
又可以話佢地係車模
又可以話佢地係內衣模特兒
又可以話佢地係整容代言人
又可以話佢地係遊戲代言人
又可以話佢地係私拍模特兒
又可以話佢地係「直播主」
又可以話佢地係化妝品代言人
又可以話佢地係

總之就係雞啦屌。

全部都係妖物 狗也不屌

人人都有裸照睇 就係連登冇[/quote][/quote]
周圍都係你都要餵埋比你，切條撚出黎寄比我幫你打啦

一定右下啦！！小雪